% -*- coding:utf-8 -*-

% rubber: path figures

\documentclass[a4paper, 12pt, twoside, openright]{book}
\usepackage[spanish]{babel} 	% Ortografía española
\usepackage[utf8]{inputenc} 	% Acentos

\usepackage{pfc}

\author{Cleto Martín Angelina}
\phone{(+34) 926 295300 (ext: 3705)}
\email{cleto.martin@alu.uclm.es}
\myurl{http://arco.esi.uclm.es}

\hyphenation{lookup}

\newcommand{\afnde}{\textsc{afnd-$\varepsilon$}}

\begin{document}

% separación entre filas en los cuadros
\setlength{\extrarowheight}{1pt}

\dominitoc
\frontmatter 				% Unidad Frontal para book

\pagestyle{empty}
\input{portada}
\input{primera}
\copyrightpage
\input{tribunal}

\cleardoublepage

\vspace*{4cm}
\begin{flushright}
  \textit{A padre y madre}
\end{flushright}
\input{resumen}

\parskip 2.5mm

\singlespacing

\tableofcontents   \mtcaddchapter
\listoffigures     \mtcaddchapter
\lstlistoflistings \mtcaddchapter
\input{acro.tex}

\input{agradecimientos}

\mainmatter \mainchapters % Parte principal para book

\onehalfspacing
\pagestyle{fancy}

\input{intro}
\input{antecedentes}
\input{objetivos}
\input{metodo}
\input{icepick}
\input{ipkc}
\input{planificacion}
\input{conclusiones}

\appendix
\anexos
\input{ejemplos_icepick}
\input{plan}
\input{ejemplos_generados}
\input{fsm}
\input{icep}
\input{gfdl}



\backmatter				% Unidad Posterior para book
\bibliographystyle{alphaurl}
{\small\bibliography{bibliografia}}
\end{document}


